如果拜登對支那強硬，有無人會介意舞弊？

我會原諒佢

who are you

碌鳩硬?

拳頭

佢淨係會對細佬囡硬

咁辛苦舞弊就係為左對支強硬？

依家華盛頓同香港期實有咩分別會唔會睇高左左膠

出兵再問啦

舞弊得就唔會對中共強硬

中共就係玩唔過貿易戰，所以先聯同deep state放武肺奪權

佢有本事令支共倒台奶埋佢C眼又點話

用舞弊搞返佢轉頭

我跟， 奶埋kamala又點話

x3

犯法就係犯法。。。

咁老仲硬到？春袋都 dur 哂皮啦

支共：唔俾自由你，但俾你股市賺錢，但一世唔準離境，

仲硬得倒咩

小偷叫人唔好偷野
有咩問題？

點解DEEP STATE當初會放侵侵上位

班大商家 支持佢

條數唔駛找?

今日美國總商會出商

"預計"政策會微調

應該係走漏眼

所以先開左缺口

以為條友係商人性格

幫大家發達

至於果堆打擊中國的政綱

侵之前
每一個總統上台前都係咁講
有啲仲強硬過侵

最後落手做就一個縮過一個